建議網頁版lihkg可以 內文橫向轉頁

好似lihkg app咁, 橫向轉頁方面好多

咁快有1個負皮

推, 橫向轉頁不知幾正